7月30 全力支持不合作運動

我就係做地盤既
今日個地盤好小人
我唔會屌不合作運動，不分化不割蓆
屌你班港豬諗清楚d 啦
如果香港自由不在，你地連工都無得返呀
你估重係依家咁簡單遲到or 遲半日
用下你地個腦諗下啦，點解人地外資會簡香港開公司
如果無左外資，香港會點？你到時重會唔會有工返
你地班人淨係屌班後生阻住哂
咁你地之前有係香港俾人侵食緊既時間有出過聲，有做過野咩？
有就唔會搞到我地今日班後生企出黎啦
如果中國咁好呀，點解d 人 唔一早走哂返去呀
d 外資唔一早轉哂上去呀
今日由係office 到係咁聽d 老屎忽屌
真係燥到一個點

最後一句
7月30日不合作運動 我完全支持不分化不割蓆

係月台/車廂大聲講句: 香港人 加油
比啲鼓舞手足

有鑑於今日7月30號響應港鐵車長罷工所發起嘅不合作運動成效不大

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

同我講推爆各大有關8月5嘅post

8月5日全港齊心大罷工